過幾日見工 Dress-code

旺角同金鐘真係好唔同
旺角次次大戰真係打出黎

但係事到如今唔可以再眷戀老旺

岩 聽晚見

唔小心負皮左tim